個政府廢撚到咁，係應該被架空

離地到唔可以用筆墨去形容

佢哋嘅思維已經唔係瀨咁撚簡單

依個政府所有防疫前線支援冇做過❌

所有嘢都係靠緊守崗位既醫療團隊

同埋各民間組織確保口罩供應

以及自發教導大眾防疫工作

政府已經形同虛設

市民聲音聽唔到都算

但林閪已經去到一個比獨裁咁可惡既地步

就係只為同反對聲音對著幹

出黎除咗廢話之外對疫情完全冇任何幫助

如果各位仲係望政府打掛的話真係死路一條

都係個句, 佢有30000警狗, 武力係佢個邊

真，本身都唔諗住睇，知實廢話。
睇左一分鐘已經火滾

冇話要武力解決，班狗會唔會用槍逼你返工？

會唔會用槍逼班海關 入境hea查？會唔會用警棍打尻班

醫護叫佢哋醫蝗？

唔會㗎，每個人捉正黎做就冇人逼到

屌你老母 咩叫帶住口罩講唔到野，痴撚線

專家？邊撚度專

所以而家係時候提港獨未？

香港獨立

咁嚴肅既時候條閪婆笑笑口

其實依家個情況已經架空狀態

佢哋到底做過d咩實際嘢

係零

香港獨立 唯一出路

人地問佢點樣可以防止口罩比大陸狗搶
佢話係依家供應商問題

1.29 獨立建國，成立臨時政府

全體無視佢地既說話
可唔可以糧都唔撚出俾佢地

大家要自求多fuck

港共政府不切實際

我覺得要下面無視上頭指示 自己做返岩既野

所有嘢都要等隻閪婆翻先做到決定

咁要三司十三局黎做咩

停課，分配多d資源去醫院都決定唔到

隻閪婆已經渣權渣上腦

又或者個班底已經打算到時將所有槍俾閪婆頂

推曬俾佢

根本用番香港人個根性(怕死）已經可以好好咁做監控

應該要係咁
呢個政府嘅話真係唔洗再聽 句句都係廢話
香港無政府狀態左7個月啦 班黑警有槍咁又點，就拎今次醫護要罷工嚟講，佢地罷工冇人做野，黑警一槍打死佢又係冇人做野。耐佢咩何

香港獨立
唯一出路

我唔知個post有幾多前線公務員睇到

泛民議員 係反修例到識咗咁多歐英美日議會議員
點解唔試上搵佢地 嘗試入口來佬口罩 空投
眾籌畀佢地買
之後順手當做政治公關
淺藍都吸到d

當然無可能供應量夠全香港人用啦

一定要！！
但係等到29號會唔會太遲？
過曬最後封關時機⋯⋯